覺唔覺連登已經冇乜毒撚

大量5P MK，型棍，高佬，大隻佬…

係

呢個真⋯

真毒在此
Btw真毒少開post，你見唔到太多都唔出奇

會出嚟聚會嘅仲係咪毒撚？